成日肚瀉肚痛既入

有無人好易肚瀉肚痛？
我一到夏天就死撚緊
成日係室外好撚熱 再行入有冷氣既地方
係咪得我一個先係咁
跟住好快就會肚瀉
平時已經好少飲凍野同重口味
咁多年都係咁 有無解決方法

睇醫生

睇中醫

腸易激

睇過中醫都無撚用

咩叫腸易激？

睇西醫

辣殺

飲益力多

我都係咁
不過我一壓力大唔開心就一日屙七八次
嘢食小小唔親鮮我就屙到仆街

早排開始食益生菌好左啲

我一放假就肚痛，一早瀉三次，返工就非常正常

邊隻
食左就少屙左？

條命生得咁賤